[護脊] 有冇人覺得背脊點攞都唔啱

覺得有啲駝背，就試下挺胸咁坐
結果成日挺胸時都有啪啪聲
坐嗰陣又唔知咩姿勢同咩感覺先係坐得直
有冇人都係咁？

我個背脊都係啪啪聲好緊
想挺直個人但背脊好硬
要搵人啪鬆左先舒服
一般去揼骨d骨妹唔夠力
要去搵脊醫啪